[人無恥則無敵] 金拱門PR公司直接炒誠哥watsons吉祥物

想問下間pr公司係咪覺得自己可以同誠哥比較?
等大家忘記左佢中資背景?
我知一陣就會有好多M記打手就會沖出黎，話:
1. M記真係幫到好多手足，個價錢真係幫到好多學生
2. 你有冇出過前線，有時食一個豬聊強真係可以補充體力
但我出呢個post係想強調，日常生活情況下，如果你係一個有小小經濟能力嘅成人，唔該你地唔好幫襯M記
唔想再聽到話咩，12蚊個包真係抵食呀，shitshit薯條好好味

似到呢

好多手足食金拱門架，唔好再樹敵啦

real 牙 ching
咁我用中移動先
平D 可以留返D錢黎支援手足

deliverblue 都係一樣on9
搵埋tvb artist 一齊幫m記賣廣告.
好似驚tvb artist 冇工開咁

炒

睇一睇下元氣家姐pr事件先

[代開] 一名元氣員工的心聲

自膠 罰抄個抄字10次

抄抄抄抄抄抄抄抄抄抄

幫推 1/10

幫推 2/10

幫推 3/10

直頭係一樣 但已經搵唔返了

一年無食

講真 有少少經濟能力都唔會食啦 同埋屌你deliveroo仲要幫佢賣廣告

黑人問號???

即係deliveroo都要罷了？

反而好似foodpanda已經抽了tvb廣告

喂，好恐怖

R.A.P.

哭𠹌咗

00後？不知幾得意
Btw, 唔食中資m記

之前睇過條恐怖短片用佢地做主角

推俾蘋果

嘩屌

罷食

喂要罷食呀

屌啊抄誠哥隻吉祥物

知唔知道咩叫蝴蝶效應？你食少一次中資麥當勞足以令支那爆煲、樓市大爆煲！！！

抄狗

以前唔覺
人大左覺得有d 恐怖
可能因為joker?

抄都炒都唔識分

雖然冇食好耐
佢用返漢堡神偷依啲角色做推廣可能仲吸到啲懷舊撚
今次又公關災難為咩吖

講2個個唔用腦嘅
係現場打到咁上下自然就肚餓架啦
為咗快啲上返戰場乜尻都要食架啦
一包餅同一個M記包緊係M記包好啦
有華御結食仲好呀

唔好問我點解知 聽返黎

真係冇錢去麵包舖咬兩個包都好過食m記啦

見到呢間錄色野就唔想用
開親十間有大半都係藍店 係咩事

仲要偷偷哋改policy
十足十港共

炸咗小飛飛食

On9樓主

諗咗好耐炒咩...原來係抄

麥當勞個隻成隻曱甴咁

想食麥當勞叔叔

見人鐘意就抄 果然係支那嘢

m記打手會講到得佢果度有包賣

推上熱門

等睇樓豬比金拱們衛兵批鬥

諗緊點解m記可以炒屈臣氏嘅人。。。

用FOODPANDA啦

終於有人講

但係想知邊間公司？有無行內人知

求link

笑死

你到底有咩癖好....

有冇av？

仲有好多人食緊樓主好快會俾人批鬥

d人都唔識貨。
當年J小飛飛 ，今年J西施惠

m記打手收哂皮？

中左支那肺炎 死曬

係咪del左post?

應該係ddb廣告公司一手色辦金拱門所有廣告喎
係咪想無得撈 咁樣搞人個brand image

可唔可以講多少少
咩係ddb

補圖

即係隻野唔關m記事？

推

都要M記拍板先出到既

支那嘢，抄人就最撚叻

老實講，只係個袋加手腳，唔覺得要抄先畫到出嚟

咁都叫抄

雖然唔係M記啲人物

講黎聽下？
點先叫抄

你係咪要人苦行？
by ust南亞仔

下咁大間公司都要外判嘅咩

唔會DDB卦? 定係MCD自己IN-HOUSE做?? 一係就MEDIA AGENT果邊卦

一早block左你

抄唔抄唔評論，不過唔好睇

南亞仔都係咁講，呢樣係事實

btw. 一早block左做咩又要解block咁作賤自己啊

睇黎似行內巴打？

Deliverblue 真係好肉酸

滑都都 漢堡神偷 都唔知幾正
On9金拱門唔用

睇咗好耐睇埋d留言先知佢想話抄

係咪本身諗住有啲gimmick咋

巴打食得都幾偏

推2/10

推3/10

屌你老母
抄誠哥隻吉祥物 咁都得嘅？

出黎講幾句啦 金拱門班pr賤種

抄同炒分唔分到 睇到我頭都大

in house marketing 係負責聯絡agency 公司做execution野
人數唔會太多,但你睇金拱門一年係幾多地方出幾多廣告
你覺得要幾多人先夠用

Real牙x2，我都做開警察，人工高，扣返平時啲洗費可以捐返比612同星火牙嘛